[GoGoGo] 萬里長城點樣倒 全靠人民口水吐

大家都怕上網被禁🈲,監控📹,禁言😶;搵方法去解決情況就好似呢個老外講

連登好多人提用VPN雖然呢個方法Work,用得到更係好,但係獨食加上老大哥會band🚫❌

好多謝兄弟介紹呢個 Orbot 💡
Tor v4

Tor(拖)嘅運作...就好似我哋係條村🌇內先要搵一間安全屋🚾入去幪面🎭然後轉去另一間屋🗼🆓離開 噤係公海講嘢📣🗽。

但依家 Tor(拖) 好慢🐢 ⏳😕 上網爬過文發覺佢需要有好多中間人做幫✋做node ... relay📡 and exit🗼🆓node

要兄弟子妹花時間🚬搵安全屋🚾係好辛苦 不如咁 我哋先係屋企🏬起間安全屋🚾 ... 搵部舊android手機📱 先幫佢洗白白🛀(重裝洗機 就算被hack入🛂都搵唔到嘢㊙) 安咗Orbot 然後設成relay📡(如下圖)擺屋企🏬 [安全屋🚾一定要set密碼🔑 IP set在防火牆外DMZ 隨時熄機📴 毀屍滅跡。]

咁大家出街講嘢📣就可以好容易搵到 安全屋🚾 畀我哋幪面🎭。

至於出口 exit🗼🆓node呢個就要靠有心人😤😩😡😠😈😇😫😩👱👵💂👷👳👲👽💤🌂喺海外🌎🌍🌏幫手set🙏💪。

我哋首先要有海量🌊嘅安全屋🚾,
噤你肯幫拖未?

萬里長城點樣倒?
全靠人民口水💦吐
!!!!GoGoGo!!!!

------
P.S. ... 教學 ...
點set安全屋🚾IP放在DMZ 可以 google 👀以下👇 keywords👇

wifi fix ip
dmz router settings

補圖